[
    {
        "id": 1823,
        "question": "Utanması, sıkılması olmayan, yılışık, yüzsüz (kimse); yalaka",
        "letter": "A",
        "answer": "Arsız"
    },
    {
        "id": 146,
        "question": "Bir kümenin her elemanı",
        "letter": "B",
        "answer": "birim"
    },
    {
        "id": 530,
        "question": "Gösterişli, şatafatlı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cafcaf, cafcaflı"
    },
    {
        "id": 178,
        "question": "Kişileri taşımak için kullanılan, insan gücüyle işleyen iki tekerlekli araç",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekçek"
    },
    {
        "id": 1403,
        "question": "Titreşimin bir ortam içinde yayılma hareketi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dalga, dalga frekansı, dalga boyu"
    },
    {
        "id": 1236,
        "question": "Gizlerle, sırlarla örtülü olan, gizemli",
        "letter": "E",
        "answer": "Esrarengiz"
    },
    {
        "id": 574,
        "question": "Dönem sonu sınavı",
        "letter": "F",
        "answer": "Final, Final sınavı"
    },
    {
        "id": 1759,
        "question": "Çevresiyle uyuşamayan, aksi tabiatlı, kavga çıkaran kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçimsiz"
    },
    {
        "id": 1243,
        "question": "Kilit, menteşe, tel, çivi, vida gibi metal eşya, nalbur malzemeleri",
        "letter": "H",
        "answer": "Hırdavat, hirdavat, hırdavatçı, hirdavatci"
    },
    {
        "id": 952,
        "question": "Bir köleyi özgürlüğüne kavuşturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itak"
    },
    {
        "id": 1840,
        "question": "ÜST GİYSİLERİNİN YAKALARINA TAKILI BAŞLIK",
        "letter": "K",
        "answer": "Kapüşon, Kapşon"
    },
    {
        "id": 304,
        "question": "Ara vermeden söylenilen saçma sapan söz dizisi, gevezelik",
        "letter": "L",
        "answer": "laklak, lakırdı"
    },
    {
        "id": 28,
        "question": "Doku ve organların yapısını inceleyen bilim dalı",
        "letter": "M",
        "answer": "morfoloji"
    },
    {
        "id": 54,
        "question": "Afrika'nın en uzun nehri",
        "letter": "N",
        "answer": "Nil, Nil nehri"
    },
    {
        "id": 1711,
        "question": "Norveç'in Başkenti",
        "letter": "O",
        "answer": "Oslo"
    },
    {
        "id": 922,
        "question": "Korkak, Tabansız, Yüreksiz",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödlek"
    },
    {
        "id": 375,
        "question": "Kedi, köpek vb. hayvanların ön ayağı",
        "letter": "P",
        "answer": "pati"
    },
    {
        "id": 1906,
        "question": "BASKETBOLDA, SAYI OLMAYAN BİR ATIŞTAN SONRA POTADAN SEKEN TOPUN HAVADAYKEN YAKALANMASI",
        "letter": "R",
        "answer": "Ribaund"
    },
    {
        "id": 1159,
        "question": "Uygulamalı öğrenme, iş öncesi öğrenme",
        "letter": "S",
        "answer": "Staj, stajyerlik, staj yapma, staj yapmak"
    },
    {
        "id": 428,
        "question": "Gürültü patırtı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şamata"
    },
    {
        "id": 441,
        "question": "Bir şeyi yapabilme gücü, hâl, derman",
        "letter": "T",
        "answer": "takat"
    },
    {
        "id": 452,
        "question": "Kalçadan dize kadar olan bacak bölümü",
        "letter": "U",
        "answer": "uyluk"
    },
    {
        "id": 861,
        "question": "Sivrisineğe benzer çok küçük bir sinek türü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üvez"
    },
    {
        "id": 1300,
        "question": "Para dalgalanmalarından yararlanarak kolay yoldan kazanç elde eden, spekülatör",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurguncu"
    },
    {
        "id": 1796,
        "question": "AŞÇILIK, TERZİLİK GİBİ EL BECERİSİ İSTEYEN İŞLERDE, “YARDIMCI” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yamak"
    },
    {
        "id": 842,
        "question": "Zeki, anlayış sahibi",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zeren"
    }
]